長知識 原來歐霸四強威過歐聯八強

又學到野

辛苦晒

億萬大軍 歐霸都輸
好心佢成班死撚唒佢啦

你覺得國米定亞特蘭大勁d？

CHING做咩咁大仇口

真心想跟果位ching 學野

咁佢又冇講錯 係撐唔到入決賽姐

佢地係咪精神分裂

前排車仔足總杯決賽輸畀阿記
笑得最大聲果班唔係曼迷黎架？

下季三冠再binc

時間上又冇錯喎 真係最後

拎唔到隻盃，入撚到決賽都係冇用啦傻鳩
仲4強8強
屌佢老母班獌狗就係咁撚戇鳩
成日咁撚鍾意兀個閪頭比人屌

歐霸有32強
踢多1round

歐咩戰呀傻鳩獌

條友真心

死疤狗又搵遮醜布

歐戰笑咗 冇歐聯踢就叫歐戰？

咩料 歐霸同歐聯比?

19000的知識水平不嬲都係咁上下
嚟緊仲一大批港移民去Manchester，呢個地方想唔膠都幾難。

英冠第4>英超第8

作為輸家 跌落地都要嗱返咋沙呢一點
獌迷認第一真係無人敢認第二
英超拎第三又要威
歐霸四強又要威
拎到個盃未啫？

笑撚死 打西維爾都輸

回錯 sor9

無冠軍講乜都無用啦

歐霸冠軍多錢啲定歐聯16強多啲

想問下隻杯係邊

無大學讀咪大專

乜依家睇波係歐霸都會j

2隊垃圾爭邊隊冇咁柒，唔洗爭到出公海既

阿美

西維爾杯梗係擺係西維爾啦

最衰都係摩連奴，打破左自己冠軍命，趁西維爾走線拎左佢隻杯。
而家要對住西維爾都要打飛機........

聯賽杯4強
足總杯4強
聯賽第3
歐霸4強

波歷克叫4亞
獌聯可以叫4季

四季"大酒店"

留力

Loser盃有咩咁威

明明講緊撐到最後
點解樓主會理解到”威過”

樓主係咪解錯sor9

會

贏隊丹麥嘢都係靠12碼

我都唔知
你睇下#38

講歐霸易打
再笑曼聯出局
幾時變左j?

呢D叫
魔性澎湃，爽呀

笑鳩霸氣盃易打都叫J
易打既盃你地8強4強都打到隻狗咁

明明佢係講緊歐霸盃完全無含金量

如果車迷講車路士踢歐霸當生菜咁食都唔算打J

咁不如你話我知咩叫打J

講緊個杯明打都叫打j
明叔又將打j重新定義

ching文盲到睇唔到佢講車路士

咪講緊歐霸對車易打
再笑曼聯出局？
咁邊句係講緊j歐霸？
真係唔知邊個文盲

Man Utd have overcome

Astana
Partisan
Alkmaar
Brugge
LASK
Copenhagen

On their titanic journey toward the Europa league semi final

曼聯攞左20個頂級聯賽冠軍，拎英超易過食生菜
你地垃圾車攞得6個，真係笑撚死人

我都無打過J啊，只係笑車垃圾啫